愛犬相片分享區

見到出面9成都貓post, 等我開返個post 講狗狗先。除左貼相都可以吹下水架

我其中一個愛女黑唐麻糬, 有點傻更更但好溫柔架

巴打做咩則隻肥豬上來

講笑 ，巴打可以講下咩品種同介紹下

我自己都講漏左，黑唐麻糬品種係唐狗

push

你地養一隻狗平均開支係幾多？
想知道自己養唔養得起

法鬥

唔好相認

yes

除左糧同零食 其他全部淘寶 病左果d唔計
零食最好去旅行時買
同gf去日本 其中一個gip係放佢d零食
冇病冇痛 一個月1k都唔洗 我隻法鬥

假設無病無痛，其實支出真係唔大。
食：以麻糬ge size 為例，一包30磅ge 狗糧夠佢食個半月左右，6xx 蚊一包已經唔錯 (無穀麥)
清潔：自己可以試下，大狗一般較穩定，如果驚攪唔掂，出去沖就約350 (都係以佢size 計)
病：普通唔舒服、肚痾一般$500內，但如果要驗血就約$1,000。但我養咁耐狗，係有隻狗見佢年紀都大所以當驗身咁驗過一次血
行：反而交通費有時開銷幾大。睇醫生 / 定期打針要搭車，出去玩去遠d 又要搭車。如果狗仔就可入袋偷偷上地鐵 (利申，地鐵係唔俾寵物入的)，但中大型狗就無計，一係的士，一係call 車，但每程起碼過百蚊。
其它：例如買下零食、玩具就睇下自己買咩。

第一張相心諗做咩香港郊外有獅子
之後笑左成分鐘

覺得法鬥個樣成日嬲爆爆咁，望住佢好大壓力

成日俾阿妹撚

鬧佢會發脾氣唔show我地 要氹
爛玩到死 又唔會吠 一有機會就訓覺

我都好鍾意哥基，成日見到都想拍佢屎忽

癲狗黎

佢個屎忽麻麻

好靚

其實肚個d係咩黎？大左就慢慢生出黎？

死港女

係咪阻止唔到，如果生幾時會開始生？

佢有條J係度阻住左 摸肚咪有d野阻住

邊個話哥基腳短，睇下我幾長！

蘿柚，我有

黑白雪橇女妹豬
同埋契仔 土匪

蘿柚呀😍😍😍
土匪係隻冇尾既肥雪橇
個蘿柚好似哥基

呢隻係咩品種?

好乾淨, 啲毛好靚
巴打你自己同佢沖涼?

有冇比美毛粉佢食？

左：豬女 右：黑妹

好多哥基

佢地一個月嗰陣領養嘅，依家已經9個月大
勿相認

樓主之前係舊登係咪開過post嫁？我記得麻糬仲有兩隻朋友仔格 ？

Btw點先可以教到佢唔好周圍賴屎賴尿？

係呀, 之前個posr 沉左所以開個新

大家姐熊熊登場

阿婆一名

首次想問你隻貴婦幾大? 男仔定女仔?

第二張完全係人類樣月我第一眼以為用左換面apps

扮可憐呃飯食就叻

香港好少人養法鬥 more

屋企個細膽百厭妹

人在外國
隻狗係個host嘅唔係我

唔病嘅普普通通每個月一千幾百
病起上來可以洗六位數字
朋友狗狗生癌 到過身時計計啲單
洗咗廿幾萬 未計中醫同supplement

第一次著鞋仔行得好得意

E
係呢一張

佢好似想講, 唔好俾野我食囉, 由得我肚囉

目前呢個post 最多人貼哥基, 反而我心目中嘅貴婦好小人貼

等我放張先

二家姐牛牛, 花名阿牛, 肥牛, 乞衣牛, 痴線牛, 臭牛等等

2 隻可愛痴身馬蓮萊

呢只咁似德國牧羊犬

雪橇

自己沖啊！佢好鐘意沖涼，不過吹毛就吹死我

係
有時係廚房煮野
佢會訓係門口Wu~~ 扮喊

貪玩到死

大佬同細佬 好難分

講開癌，我有個朋狗隻哥帶4歲時癌症走左，確診至離世約半年時間。果排佢主人係咁買靈芝、乜乜乜總之覺得有幫助ge 都買俾佢食，但都無咩成效。之後食類固醇控制住個瘤唔好生咁快，但有一班主人出街返來見到佢已經走左 。

題外話，有朋友覺得係佢食隻糧有關，因為隻哥基一出世就食同一個牌子ge 糧。但我覺得唔太關事，隻糧都出名，但無聽過相關ge 事。

好攪笑
係咪秋田犬？

哥基吹毛係難攪d

今年幾歲？好似幾大隻

巴打，住籠通常住到幾歲先唔駛住？同埋點訓練佢唔抗拒入去？

乜兩隻唔係同一隻狗咩

等佢唔再周圍亂咬野 我就會放佢出屋企自己走
我個隻傻妹好鍾意個粉紅色枕 所以佢成日自己走入去攤 同識入去痾尿 呢樣最好 唔怕周圍痾

豆柴

第二隻好似我岩岩走左既仔仔
朱力呀

係唔係唐狗？
好靚仔

唔係 一隻貴婦 一隻比熊

勿相認

依家豆柴要幾錢

個眼神幾似梁朝偉

兩隻野傻更更想點

四個月左右 女仔
你果隻都好得意

十足啲港女問人今日有乜分別咁，平時你點分？

真心問 點解有啲狗可以咁臭，行街隻狗係隔離行過都勁大朕味 隔離屋養狗個戶又係，有時經過個門口都有朕好濃烈既味，啲狗主唔覺有味嫁咩
唔係話沖完涼就冇味嫁喇咩，定係沖完只係減少左朕狗味。好鐘意狗，但如果咁大味真心接受唔到

狗有時真係好大浸味, 特別緊張果陣, 就算沖左涼, 過一排都有返。
但你講到一開門就有味咁誇張, 可能係戶主清潔方面做唔夠

好可愛

見無乜人放金毛 等我放多張

左邊果隻好無奈

牧羊 15歲 剛毛獵狐爹利 13歲

靚女牧羊星期二死咗

但係係左邊果隻撩佢錫先

下
睇相佢好健康喎, 行得走得
係百年歸老定咩原因?

勿傷心，之後走咗隻狗仔，用咗好耐時間先養得到狗
咁啱嘅，佢叫古力呀

係呀，唐狗不至幾靚女，佢地女黎
佢地一出世比你用膠袋掉係街，好彩有好心人見到，之後我領養咗佢地兩隻
支養領養呀

我只比熊都11歲，有時開始諗呢樣野，成日同佢講 你唔好咁快走啦，仲要過多10幾20年呀，睇住兩個細妹(貴婦&唐狗)大個女呀

我果隻唐狗就上年黑雨果日，有義工係停車場發現佢同幾隻兄弟姊妹，當時用紙皮箱裝住 (擺明棄養 )。幸好聽聞而家全部都有家庭

唐狗混八哥

佢上星期四開始就唔食野，咁啱另一隻就由星期四開始入院做手術，以為佢掛住另一隻啦。星期一晚另一隻出咗院，佢都唔食野，book 星期二傍晚睇醫生，點知佢星期二中午就bong 一聲 成隻訓咗落地，死咗

我啲朋友都話 可能係佢好堅強咁等埋另一隻出院，等有狗狗睇住我地 放心咁去

隻眼亮晶晶

三個月bb

勿相認
竹竹

咁慘
仲有冇多啲靚女相睇呀？
其實我好鍾意唐唐（特別係黑色，好型），覺得又靚又乖又醒目
唔明點解啲人覺得佢地唔靚就唔要佢地

好得意呀
有冇多d相睇下

反正我黑色嗰隻蠢蠢地，成日撞玻璃，又自己跳跳下成個身反咗去後面

隻白色好醒呀，兩三個月已經識跳上sofa

佢地係比利時既牧羊犬，唔同國家

推

我個乖仔

岩岩送左去dog training.. 好掛住佢

成日都覺得佢笑緊